[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[32]

呢個post係打手托價post，對降價1d 幫助都冇

幾點呀

6點上環收工去

想問街買mk8 應該幾錢到？

d pro制咁撚貴既

我係廢j 頂唔順係觀廣買左 大家加油

[member]上個post有位巴打話上水百記唔使會員訂係真唔係呀？
15號訂果日佢先check我會員訂唔訂得［/member]

其實仲有幾多個未入手

lm

大鋪睇親都連arm 細鋪又唔想食咁貴炒價同要3%

大鋪3170包2隻game
淨機貴過2500 都唔洗拎上黎講架啦

心動撚冚家剷

唔怪得咁快新post

仲有邊到有貨

為左防止部機彎，決定diy 散熱器

點整??

Ssp一堆3080單game
連套 玻璃貼 3200埋單 感覺被撚得不似人形
我係買綠帽達
我安慰自己套同玻璃貼200 達仔470 咁淨機都係2530 貴2舊水姐

來來去去都係得Zelda 想玩。忍到年尾等佢出mario 特別版先搶

表示買二手機都唔撚益粉炒狗。

唔知點講好，我都唔支持炒機狗， 但見你地日日太古樂富9 龍灣3 邊走， 車錢時間好似太浪費。。

2650周街都係呀，你班炒狗咪撚再扮有興趣喺到抬價

有冇巴打知道splatoon 版pro手制邊到買平D同賣緊幾錢

咁樣走嚟走去，一個正常有份工返緊既人係無可能做到，應該大部份都係學生嚟，時間成本相關俾在職人士低

計落同外面差300 到， 我呢d 老野過一過海都十蚊， 去幾次太古都夠出去食骨

岩啊 但係就係蝕車錢唔想比炒狗賺囉
唔係佢地買撚哂啲機去炒洗撚咁貴

唔只車錢，仲有時間，時間都係成本嚟

人地都講緊唔想比炒狗賺囉
做咩姐你

根本上面嗰幾條友係度曲線支持炒狗

果然係小朋友為啖氣唔識綜合計數

我只睇綜合成本，計過數平咪買

人地好多都係返工路過食飯經開 又計落成本？

你連點解要反炒家都唔明就睇多兩書啦

計過數 佢賣嗰價貴過正價咪唔買囉

佢根本就係炒狗

有原則阻住炒風就話人小朋友 你唔比人地蝕得起個D車錢時間錢?

你連數都唔識計，返去讀下書喇

呢度啲人話三千一機一驚都要狗衝架 你班真係窮撚廢青

原來時間唔值錢

嗱 你學上面位巴打咁講 你咪無計綜合成本囉 一家係你錯 你唔急都係你錯

怕蝕未唔買住囉 一定要比佢賺咩

順路行過用5分鐘 要行幾多次先高得過炒價？
常你時薪100 你都要行足三個鐘喎

就算買左機得閒順路行過都幫手睇下 廢事比狗賺

你search 下就應該見到個人推介旺角百寶利
一係就淘寶

點解咁都會有得炒

Element 冇

THANKS 巴打

我都係咁買 兩個月前買

太古aeon，想食骨都無得食

需要FULL PAY 嗎

9月尾傻撚左咩...

咪係

有無巴打介紹mk邊到買game信得過

買開電氣良品

行信和見唔到朝overcooked賣

仲出唔出香港 GAME STORE?

有game帶買架咩

Digital only嫁

有冇邊間收credit card個價又係正常d?24xx淨機都ok
最好好景或者深水埗

而家炒到2600以上啦 追下post啦

又炒返上去

算la，2600都好，想買sp同孖車，邊間會收credit card個價又ok d? thanks bro

呢排？
你預淨機$2700左右啦

細舖碌卡3%手續費

其實孖車淨game賣緊幾錢

日版正常360 左右

唔知跟package買唔會平d

日日唔同價梗係唔報啦
得閒上嚟噏吓2780剩機，然後自己開分身話有興趣抬價
不知幾好揾

3180 include 2 games

暑假就完，重唔谷行佢咩

同wii一樣，見人搶自己搶返份冇執輸咁
愈難買愈想買，其實根本唔知自己係咪想玩

絕對認同。

等於之前個個搶PS4 pro, 個個搶唔到係度叫春。其實根同普通PS4 差唔遠，玩落一鳩樣，而家狗都唔屌。

百佬匯要會員先買到個d就咪撚講/唔洗[member]啦
佢個濕鳩會員要買過萬蚊先做得，有幾多人會有姐

行過黃金....
3180跟2隻GAME, MARIO, ARMS
如果要其他GAME只可以跟一隻GAME...

陷家都remake
等到2018先出機都仲得

繼續hold 啦炒狗
保養都扣緊你地炒既價值

應該仲要係UNY 買

買賣區一堆開3400 留言無個係買仲要比人壓價

瘋狂恥笑
同事話識人淨機2340幫到我買，是咪應該狗衝

抵撚死

uny都炒正街

保養倒數緊你玩埋佢啦

當然衝啦

好想見親佢地放都咁覆

後日翻工問下先

其實香港炒慣哂（全世界都有炒風，咩都炒一餐，日本都炒得好勁），樓又係咁炒，iPhone又係咁炒，打鋪機都要炒，買盒高達又炒，果啲會場限定，啲人自己唔係玩又一楝咁買走，攞去炒，呢啲貨，貴一蚊都唔會同佢買囉，唔好講咩入場排隊咩嘢成本，冇人叫呢啲人貪呢啲錢走去買嘢炒嘅，佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，炒起個價就不停係度賺大錢，咁叫公平咩！有冇諗過入咗去排後面買唔到果班人，問下佢地想要啲乜嘢！佢地答案好簡單，只係想要一隻好普通好普通嘅高達！講返Switch，其實大家大把嘢好玩好做，又唔係MMO果啲要早啲開始唔係有排追，玩遲啲有咩問題？鬼唔望啲人最後炒燶，尤其果啲艇仔，手持十部八部，玩又玩唔哂，第日過埋保養，先發現原來部機有問題。

點check 咩class

唔好買啦

忍手啦ching

3%

建議過左暑假後

點忍 早買早享受

諗真有咩真係咁想玩先
我部ps4買左翻黎一個月先玩到一次
想買個種諗法其實係男人點都要有一部家用機係身
當然啦我好中意打機啦
但switch唔算必有，因為都無乜創新獨佔大作
忍手呀！無得玩都唔好益炒狗

手制成日都disconnect

如果switch都叫冇
Ps都冇啦

我反而咁諗
大部份PS4有嘅game，PC都玩到
而switch玩到嘅game，PC就未必玩到
所以如果想玩多啲game嘅就應該係買switch

有我偏見ge
我ps4 d game岩玩d
switch我剩係想同女女玩孖車

Ps有咩創新獨佔大作

地平線
唔係說服你地，係說服緊我自己唔好益炒狗姐

地平線都叫創新

叫人鬆自己沖ge人大把

不到原價不買

睇完達哥玩 真係幻想幻滅

岩岩入手部switch 想問下splatoon2 信和/荃灣最平幾錢？

我就快忍唔住喇
求屌醒

買囉 錢係你手

買左3050 連1game連貼 格價格到煩

張貼值一隻game

早買早享受

Uny 3間識去一定去樂富 炒狗都係樂富買 唔好俾d炒狗買晒

屌你知唔知規矩架
多撚謝你啊

知唔知邊度收日版SP2 之前UNY行貨未開盒 想放咗佢入隻歐版 唔識睇日本

等到幾時

班索索一定會講『MHW一出NS自然就會炒濃』

去2手買賣區留價留tg 啦

放mario kart , 上星期買完玩過一次唔岩玩
放300 有意留ig

原來啲鍠狗真係弱智

去二手區啦

不嬲

其實唔識都玩到

4game 連機 + 1年半 保養原價2300 放比朋友 佢話貴 點睇

2300 放比我啦巴打

我2500同你收

2600

2700

2800

痴線
好快推到正價放番出去

3000

邊到買game平，最好近旺角

咩九規矩呀 吊你

Aeon set 轉左做Zelda + MH + joy con 叉電$3478

有pro制更加唔使

講真出面炒價都要2680

冇人用的...留返珍藏...

成套原價放左佢，再去黃金買。

芒亨邊度買好？

有無芒亨偷跑？

連登有愛

哦無野既唔加密姐
比人買撚哂咪番嚟屌鬼喎

BTW字都唔鳩識打

D疤狗惡過狗
外國返黎放暑假唔識路數都要你插

Google uny第一個已經有
話人惡都睇下自己有無問題

就係Google完見到寫住Apita
禁入去見佢又好似賣野食多
唔肯定上黎問下都唔得？
係既我出返去

屌太古四點返咗貨

走啦 柒唔夠咩

Aeon 百老滙個啲係咪冇得淨買機？

thanks，幫fd出左兩部

岩岩買左部 條女話仲有少量

有Friend訂左收到電話6點3拎得 無訂既可以試下walk-in
地址:

打風前有機打

仲有半個鐘收工

同埋uny洗唔洗會員？

#

黎緊月尾去東京，有無咩地方多switch 賣？

無
佢自己都要玩抽籤

Aeon 果set 狗也不吊

想問下而家普通版pro controller係咪賣緊350？

全新無可能低過400

未見過低過四百(買左$440)

有現貨?

我買4402個月前買

九龍灣有沖呀

沖呀

有冇師兄見過Tetris 邊到冇，咩價位？

Splatoon 版有無地方平過$500 ?

我打過去佢話過兩日先有貨

12都食得落，其他2隻真係麻麻

都見到有幾間有
不過要大so ling

有人話447

日森好似390

2 games 可唔可以要芒亨？

信和2樓電梯口嗰間唔記得438定445

九龍灣 有冇front cover 或者 case買？

420冇買

岩岩買左switch 有咩配件係必備
保護套仲有...?

好撚貴

我屌 翻緊工呀

人地答叫你追post姐
你第一句就屌人
咁我都唔知邊邊有問題啦

買到了

唔答唔洗咁串嘅態度

有無太古電話？

終於買到

問佐無

係 望落都多同埋冇乜人

屌 自

岩岩中環站上車，等埋呀

想問問而家機價係幾錢到???

聽朝樂富有我幫你買 我放半日

屌 全線AEON UNY無哂 要等後日

我fd做百佬會sale，話旺角百佬匯返左好多貨

係咪fb page留email 可以訂定？

我兩個禮拜後先入手

最後一部買咗

有冇人可以幫手買部呀??
仲未放工

無曬啦...

[member]有無巴打去樂富睇過有無貨？［/member]

[member]屯門so0手已入 [member]

屌加密失敗

[member]食2game咋 [member]

我都唔想笑你架

想知而家出左mh有冇加價 or 加左幾多
利申 已入

[member]九龍灣賣晒

好合理

唔撚加密啦 百老匯袋又係switch 又拖gip 手腳加埋都唔撚夠玩

我第2部機百記到左貨😎
有冇人要？
3170 紅藍gay+mk8+sp2

其實眼見fb二手group uny set
全新 3300 都無人問價 仲有得炒咩

定啲師奶一家大細一人一部咁24孝啊
依幾日都大貨 因住你地d 保養期啊

有呀好多

冇晒啦

周圍有貨，寧售業等候你協助

希望好心有好報
星期六番工了，除非開舖開
唔係就molamola

[member]九龍灣無啦[member]

有冇巴打報下出面紅藍 灰 splatoon 機分別幾錢？仲係咪一game 硬食街霸33xx 呢個玩法？

[member.]九龍灣無啦[member.]

[member]九龍灣賣哂 唔洗去了

終於賣晒

冇唒la

九龍灣任買

屌條撚屌好明顯特鳩登
咁想班柒頭皮CDROM爭機買

岩岩係九龍灣仲有3部

未買既快d去

北角方向過黎既話
車頭第二卡一上D出口.
D出口 直行右轉再上扶手電梯
上去之後 左邊出商過對面馬路
直入另一個商場入口
一入去有電梯落地庫
落去右手邊就係

又唔加密
撳多個掣真係好撚難

都無講邊度
算啦

[/*]

太古剩返幾盒

都話條撚屌特鳩登

我臨走仲見有五六個排，但機應該得十二左右

請問今日係咪未有芒亨？

仲有無呢

想問下市面上買ac變壓器要幾多錢？另外邊道買會比較平？

我住天水圍，連續兩次有貨都去左齋睇無買

下次有機會上黎問下有無人要代買，賺下分都好

屌買完太興奮

其實唔平

想順路去黃金買埋貼 有無咩要注意

買多左隻MH
有冇人要？pm留電話唔該

[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[33]

新post

幾錢?

吹佢唔漲

500ok?

請問有冇地方可以正價買淨機？

無啦傻仔

祝各位正價買到